有冇巴打分析下 大長put 7月插穿2萬點有冇機？

機會大唔大？

等呢轉彈完先, A股今日落到好友最後防線, 點都做個波段反彈先

彈都冇一下

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户33000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。32000附近開始派，暫時仲有約10000點既貨未派。

睇實上證2756呢個位, 未收穿都有機會做波段反彈

7月插穿2萬點一定冇機

7321世紀長Put?

快到

上一次股災嗰底好似係2738

上次？反清復明喎

深指已經破咗股災底
所以呢度只有反彈(如有), 未有見底, 之後繼續熊

今日守得住

更正:溶斷最低位係2638

如果put已經有大量升幅，過十倍，明天係咪鬆穩陣

如果put已經有大量升幅，過十倍，明天係咪eat小小穩陣D

食一半, 落咗袋, 少好多心理壓力
同埋熊市一定有反彈, 大戶都要自救啦

有十倍仲唔食？巴打買乜Put可以升十倍...

巴打點數

其實叫put係一個名，入面自組好多大長put 工具

Thx巴打

睇怕上A企唔到 今日跌5百點左右會食一半先

應該企到, 2756真係大位嚟
同埋深圳創業板同上證呢幾日背馳, 似到短線底

play end la

好似深不見㡳